HKT 工廈寬頻求plan

工廈有咩plan 一年
屯門美基工業大廈 有hkt個盒